[預言] 土產菠蘿單野 好快之後值口關機站斷網！

好快會又再有 之後値口關機站